見到隔離post恥笑英國，我覺得好可笑

如果英國人宜家先醒覺，認為留返喺歐盟先係正確的話，用主流人民嘅意願去決定國家前途，點解唔係咁先係真正彰顯民主咩？

係，你可以話佢地彈出彈入，until we score。但如果大多數人，或者主流意見覺得都有需要公投的話，舉行公投又有咩問題呢？

當真係搞唔成公投，十年二十年後，唔通又話想公投重返歐盟，你又話人地出爾反爾？

大多數人？主流意見？
How to define mainstream?
沉默既人投左票唔計

當然我唔係英國人我唔知啦，講緊如果。當然假設性問題我地解答唔到啦

港喱：鬼佬民主好亂，嘈嘈閉閉，都係李光耀模式統治啱我地

你咪on9在呢度囉⋯⋯
另外你有冇諗過歐盟既感受
條女嫌棄你拖累佢飛甩你
然後諗諗下先覺分開冇so話呢次唔計
你點諗？

你咁樣係侮辱左李光耀

如果投多次都係脫歐贏點算? 好似投多次就贏撚硬咁

點樣保證第二次投票先係彰顯民主，而唔係第三，四，五六次 ??
晒鳩氣啦，今次英國佬真柒到出煙，唔洗兜

就算俾你二次投票，成功留歐
過多幾年，歐盟爆煲，班英豬又會走出黎叫脫歐，到時又係肯定>50%
又搞多獲??三次投票，柒唔柒??

假設
2016美國總統選舉trump贏咗
但一直都唔比佢上台
拖到2020年先話主流民意改變
要重新投票，2016既投票結果無效

咁你玩哂啦

其實嗰陣幾多%之差？

相差3.7%
相差1,269,501票

拿拿臨快啲脱咪撚搞咁多嘢

選舉同公投根本兩回事，屌我都搵個第二個例子啦

類比梗係兩回事啦
一樣就唔洗比啦

政府選舉係有周期性，一屆一屆咁，加上時間呢個因素，民意有改變難免。類比冇問題，但係兩個例子差異正正就係我地比較緊嘅因素，當然唔合理啦

唔知你明唔明我講咩

屌你，人地講緊輸個邊唔認輸，好似當年戈爾搞到薯仔唔可以確認當選呀

投完先醒覺 笑撚死人咩
話一就一 話二就二

其實脫歐派之前個投票係險勝，所以投票係咪真係反映到成個人口實際係有過半人支持脫歐？值得商榷，因為真係會某邊廂「咁岩」多啲人肯出黎投而做成個結果，因為群眾出黎投票其實有種隨機性。

所以選總統就有得報牛，公投就冇

先搞個公投黎決定使唔使二次公投